表白

如果女方講 謝謝你喜歡我
係咪可以放棄了

係

有無錢先 有無樓先 有無車先 有無老豆先 無既咪即係收皮

屌鳩你啦